星期日戰術post

每次沒不反之下港島行完&打完就返屋企根本作用吾夠大，所以應該試吓臨場吹雞夜晚18區開花，叫多啲和理非出嚟返自己區幫勇武做cover。

40萬人行港島 >>> 癱瘓港島經濟
18區每區3萬人開花 >>>癱瘓全港運作
邊個行動對政府同狗嘅壓力大啲非常明顯

所以用港島集人，行緊嘅時候即時吹雞夜晚返自己區開花。

理想就3萬，其實有3000就夠做，老實講只要和理非唔係返屋企食飯而係去自己區商場或者係街邊行下嗌下口號唱吓歌撚下狗就OK，手足睇情況自然自己識做。

Push

推

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

自己推

行動post都沒人推？

打開嘅前線勇武手足同和理非諗清楚希望可以支持一下。

幫大家回顧一下點解港島陣地戰從勇武手足角度睇再唔應該係主導嘅戰術：

要記得就係因為我哋打七月兩埸港島陣地戰（21/7勇武上環陣地戰，28/7勇武中環陣地戰）覺得成效吾夠大，
八月頭開始變陣用港鐵轉埸打全港游擊戰，18/8唯一港島流水式和平遊行都只不過係比手足一個休息嘅時間。

可惜831後港鐵變黨鐵，全港游擊戰再難以執行。
失去運兵工具，九月再次回歸港島陣地戰做戰術主導。

又打完九月三埸大型港島陣地戰（8/9民間自發美領遊行，15/9民陣吹雞港島行街，29/9攬炒巴吹雞反共遊行)之後依然覺得成效吾夠大，
十月頭先學識變陣用多區開花戰術（1/10民間自發國殤，2/10 - 11/10因為開實彈同緊急法激起勇武18區晩間裝修，13/10SUCK吹雞罷鷲18區開花）
同九龍陣地同遊撃戰（6/10民間自發港島九龍兩邊行，12/10民間自發九龍遊行，20/10民陣吹雞九龍行街，27/10民間自發九龍遊行）
做戰術主導。

2/11回歸港島戰依然慘敗。
3/11民間自發七區「行街」，8/11-9/11 周同學去世激起勇武18區晩間裝修，10/11民間自發「八區開花」有更大效果。
11/11黎明喺結合十八區開花同全港游擊戰嘅新戰術並由朝頭早開始執行，效果明顯係抗爭半年來最大。

12月8回歸港島戰沒用。
和你shop雖然比便衣戰術破解但係起碼有少少效果。

1月1回歸港島戰沒用。

結論明顯喺多次港島戰得出成效唔大，用其他戰術如多區開花效果會比較好。

推

有道理 但可惜難執行
大家成日覺得遊行完就做咗嘢唔想再出
or
行完佢封車封路好難番去

Plan B 光復港九
九龍西 以MK為中心 可往tst/ssp 撤退
港島CWB SOGO
不守陣地 大包圍又想圍捕就 自行轉場地點/行商場

依個係6/10嘅戰術，亦係非常成功。
原因係因為之前4/10 18區開花導致啲狗一定要分兵係18區留守。
雖然政總西環依然重兵，但係九龍一帶明顯係兵力不足，只夠留守太子同SSP狗屋附近。
如果嗰日喺九龍嘅手足有記憶當時係裝修10幾間中資藍店民建聯辦事處都冇狗過離捉人。

P牌推唔到

諗番11月2
星期日冇不反
由中環行去cwb 應該會避開狗總
但睇番上次1月1 大量狗係灣仔報防
唔覺得班狗今次會比人行入內街去cwb

１８區係無可能
睇自己睇下得返幾人先得架

既然冇不反，應該要學28/7，4/8，何必要行死一條路線。
好帖回顧：
[中、上、西環地理戰術]728撤退慘敗之反撃可行性分析

講就18區，叫啲街坊夜晚返去屋企附近個商場食完飯唱吓歌就得㗎啦。